11.11 黎明行動

聽日就一週年了仲歷歷在目

好嬲好嬲

和你抗爭

會唔會有芒po蛇又當左真。

大西北有無想組隊打波？？

光棍節

要淘寶不了

黎明來到

唔想記翻起 但永遠都記得
第一次體會到焦慮症狀

「圍魏救趙」 分散警力

為分散警力，避免警方增援到中文大學，網民號召沙田區和大埔區發起「圍魏救趙」行動[34]。下午4時半，大埔太和路路面出現火種。晚上，全港各區都爆發警民衝突，都曾施放催淚彈，包括以下區域[35]：

新界：屯門、東涌、元朗、天水圍、上水、大埔、荃灣、大圍、沙田、馬鞍山、將軍澳
九龍：太子、旺角、藍田、土瓜灣、深水埗
港島：中環、香港仔、西灣河
另外多區出現不同事件：

- 沙田有單獨警員被示威者包圍，警員嘗試救回警車不果而逃去[36]，警車被縱火[37]，乃運動以來首次[38]；
- 銅鑼灣怡和街有懷疑警察遭到群眾圍毆，防暴警察介入[39]；
- 九龍塘又一城有聖誕樹被縱火[40]，商場玻璃破裂[41]，美心旗下餐廳被破壞[42]；
- 葵涌安老院附近遭到警方發射催淚彈[43]；
- 天水圍警署報案室被投擲汽油彈[44]，大門起火被焚毀[45]；
- 上水站有列車被投擲汽油彈[46]。
- 全港警民衝突在翌日凌晨3至4點才大致落幕。

沙田富豪花園對出有警車遭示威者包圍，警員逃走警車，其後被焚毀

到而家都係好surreal

真係唔覺得時間咁快

忘記唔到

Tui

第一次有警車被燒

一大清早
開下手機就見到西灣河魔警關家榮意圖謀殺嗰幕

Revenge will be in the near future

個下好撚震撼

現場畫面非常痛心 周同學吉人天相 上天賜予第二次生命 希望周同學早日康復

當日泛民班撚人又話中計, 又話共產黨六四陷阱, 又話輸民意, 又乜又柒

正一廢物嚟

到一年後今日, 委任派又比共產黨DQ, 自取其辱

訓前再推

最壞嘅年代，最好嘅年代

中大 wiki wong校長 誠哥百佳車

上年慘烈嘅一星期

過得好快

誇張